# Стажировка в NameOne

## Задача
Создать сервер на ASP.NET WebApi/ ASP.NET MVC с REST архитектурой API, авторизацией пользователей и хранением информации в базе данных. 
Предметная область: система управления проектами. 
Есть проекты, которые состоят из названия и набора задач. 
Есть задачи, которые состоят из названия и описания. 
Есть комментарии к задачам, которые являют собой текст. 
Есть пользователи, которые состоят из логина, пароля, имя и отчества. 
Пользователи бывают админами и рядовыми пользователями. 
Рядовые пользователи могут менять информацию о себе, просматривать проекты, на которые они назначены и оставлять комментарии к задачам. 
Админы имеют все те же функции как и рядовые пользователи, но также могут создать пользователей, проекты, задачи, а также назначать проекты на пользователей.

## Дополнение к задаче
Необходимо добавить сущность вида блока активности, которая указывает в какое время пользователь работал над какой задачей и какая была его активность. 
Активность состоит из времени начала блока, времени конца блока, id задачи, id пользователя и числа с плавающей точкой, который задает активность пользователя от 0 до 1.0. 
Пользователь может добавлять активности начатые не раньше суток назад и длинной не больше получаса. Также пользователь может удалять свои активности. Админ может удалять чужие блоки активности.